章先生章小姐你哋14日隔離完咗啦

如果唔知咩事可以睇一睇呢post

香港政府 衛生署我屌哂你哋老母

食食下飯又收到條message

我真係屌你哋老母
呢14日喺社區播毒播得開唔開心

呢幾日有份文件係比較完整嘅隔離名單爆出嚟衛生署先至公佈真實名單
有機會俾得假資料嘅人係仲多 喺名單上係唔會出現
唔該大家真係唔好鬆懈 我哋要同呢個暴政鬥長命

最後我都係要講幾句
章先生章小姐我屌你老母
衛生署我屌你老母
香港正苦我屌你老母
我屌哂你哋咁多個老母

真係仆街嚟

講漏咗 我冇申請假回支證 幾年冇離開過香港

真係好嚴格架

害完人有乜感受

同埋報蘋果個到可能可以俾到嘅資料唔多所以冇回音
聽日我會搵議員 可能直接溝通會容易啲整合

衛生署班on9仔

文章嗰章呢個姓有幾多成機會係香港人啦,咪又係大陸嗰啲仆街冚家剷

記得戴口罩

有無去ombudsman 投訴
罰下班公墓猿寫薯仔文都好

弱撚智政府
呢班垃圾公墓園仲話加人工

垃圾政府搞埋啲垃圾政策乜冚家剷都防唔撚到

打電話啦

喂章先生章小姐我而家就推撚爆你哋

好合作呢14日俾衛生署煩咗我三次

打返去煩鳩佢

章先生章小姐你哋有冇去轉警總呀屌你老母

呢啲單純嘅發洩冇撚用
我要俾全世界知道呢個政府有幾咁無能幾咁垃圾
打過去屌佢同對住黑警講黑警死全家冇分別

好奇怪 上一個post一隻五毛都冇 唔知今次有冇

垃撚圾正苦

咪臭係 叫你全面封關你就封少少封少少
呀屌你講封韓國一講完12個鐘後就唔俾人入嚟
而家港豬澳仲要延長免費直至疫情完結
唔好講疫情完結啦講你班垃圾高官死撚哂再炸撚埋條橋先完個免費啦屌

出嚟呀章先生章小姐

屌你哋老母

好俾唔俾俾我個電話屌你老母

投訴點會無用？你可以揾埋區議員幫手投訴

#6
我聽日去唔知星期日個office會唔會開 我剩係得星期日得閒

好垃圾......

全部冇撚得加人工屌你老母 還富於民

而家已經連拼音都唔駛check 學到嘢

正苦真係求撚其

咁又未必

推一推，政府做野求求其其

姓咩都有得知係咪大陸

樓主個名

香港政府我而家我同你下戰書
呢單野我會不停狙擊直至光復香港為止
嗱我教過你哋點拆
首先唔該死撚咗佢 之後由人民奪回政權
並宣布香港獨立 脱離共產黨嘅暴力管治

成個措施根本形同虛設

推

章先生章小姐祝你哋冚家剷

成堆人報假資料然後出街行嚟行去

屌你流動生化武器

係咪賤種支那人黎 死全家

其實應該比記者知呢單野 係記者會屌尻衛生署班廢物

話時話樓主搵左記者同議員未
搞撚大佢啦

返得支那一定係垃圾

記者搵咗未有回音
議員聽日搵

真心可唔可以比記者知 煲大佢 呢個所謂隔離真係好不知所謂

章先生章小姐快撚d肺炎仆街典下典下死撚左佢

不過會唔會搵有線實際啲
延續佢哋有記者親自隔離嘅新聞

push

隔離post仲一地玻璃碎 話公墓園好勁好有能力 高學歷都唔夠佢哋嚟

搵傳媒搞大佢啦

支那賤種死全家

好痴線
咪同咗衛生署講個電話號碼唔係章先生/小姐囉
又唔跟進就當人地隔離咗完事
人地新加坡唔跟從去隔離，真係會有後果
香港呢？個政策如空殼

樓主淨係搵左蘋果?
哩類野搵now/icable啦

條友應該違反隔離令 誤導公職人員 拉得

報左上蘋果未

講呢句野個人中三畢業？

公務員...得啖笑
屌你害死香港就係呢班仆街

推上報啦

而家個個都知可以亂鳩咁畀資料

一定要搵返嗰兩個冚家剷出嚟負責

同時收緊返個政策

要盡快搞大佢

‪疫症當前，警暴蔓延 831半週年網上集會‬

好撚仆街真係

屌你老母

通緝章小姐

屌佢地老母

家具隔離
真係笑話

幫你推

嘩屌，政府真係好撚勁呀
章生章小姐食屎啦

章生章太咁就出左名

暫時喺連登就係好快到全香港

推
垃圾政府

真係痴撚線

Push

其實政府應該整入境保證金，聯絡唔到或者出街就即刻沒收保證金！等啲仆街咪再交假電話！

屌佢老母

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

功能示範

已新增相應版面令大家更方便匯入會員標籤名單

仆街 同姓

點解冇包你自己

黑警收咁多人工利益，仲唔做野，捉返呢班仆街犯法分子

一定要冚家產

Z

拉

S

有冇記者朋友關注下

又唔好咁講，如果唔係章先生小姐咁做，都唔知有咁好笑政府有幾咁柒

雖然樓主好撚慘 但14日先搵得你三次真係冇王管

樓主有冇係d platform留過電話但打一次個電話先放出境是常識吧
Btw樓主係巴？

搵議員啦
擺明佢個強制檢疫廢嘅

幫樓主屌曬章小姐全家

識玩

屌 超on9

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

死全家！

班仆街就係咁摧毀香港

新玩法

笑死
周圍播毒

屌哂佢地老母

冇三毛推唔起

我部電話剩係用嚟上連登 冇朋友唔會有人搵我
Btw想搞gay搵另一個

好撚癲 證明所謂隔離都只不過係笑話

呢樣真 兩個post都冇 不願面對現實

連電話認證都無 政府野真係廢到

香港正苦

見到呢d新聞嬲到爆
點解要納稅人俾錢？

即係d人係咁之返一返大陸
之後14日檢疫就可以得到免費日用品同食物？

[多圖] 大陸妹來港隔離有免費物資

蘋果： 強制家居檢疫人士濫用免費運物資服務
包括打邊爐食品 200個火龍果

痴撚線式隔離

我朋友係記者想約你做訪問
tg:

鍾鎮濤前妻咪姓章

應該之前聽電話個時就嚇鳩佢 我出左街播毒喎 有本事黎拉我囉 最好錄埋音 睇下佢地會唔會冇左回事

章先生章小姐祝你地一齊中武漢肺炎

呢啲人渣真係唔可以放過！

比假電話真係CLS
推

on9政府

弱智政府

整合一下支那人章小姐(都唔知有冇呢個人)報假電話再俾衛生署煩鳩我3次嘅時間線
假設呢個係同一單case先

2月17日晚收到第一次衛生署打嚟嘅電話

個時對方係講得出個全名同埋個申報人係小姐嚟

2月27日朝早收到自稱政府人員嘅人叫我開個實時定位俾佢

去到今日(即係2月29號)收到message話今日午夜就會結束14日嘅隔離

呢單野係有極多唔合理嘅事係出現咗

第一，一個冇離開過香港嘅人俾人通知要14日隔離
代表入境個陣係冇人去驗證個電話嘅真偽，即係個申報人可以填寫嘅資料可以全部都係假

第二，用我今日收到14日隔離完結嘅message作準，14日前應該係15號，點解我17號先收到第一個電話通知我要做隔離同埋確認我個身份

第三，假設14日隔離係15號開始，點解我27號先收到message叫我開whatsapp個實時定位俾佢哋知，乜唔係應該章小姐第一日開始隔離嘅時候就要開定位。假設我真係需要隔離，即係15號至27號係冇人監察我，冇人知我喺呢段時間係咪真係有自我隔離。

暫時諗到咁多，歡迎各位補充

正苦真係好撚on9
仲有比假電話嗰兩條友正自私精 快撚啲死咗佢

推上報

有冇報蘋果

希望條友死撚咗

蘋果唔理你就搵立場啦，
立場兩個總編好有心，D case無論大定細，
佢地覺得有新聞價值就會做會報

唔好睇得香港人咁高
黃藍比例其實係六四左右
大把低質垃圾港豬啦

屌佢老味兩隻自私仆街冚家剷

痴撚線

真係屌佢老母 而家d確診個案都唔知係咪真

支持

推到條仆街死全家

隨時比埋個假地址，只要唔出境基本上都無事
而家比人爆左個名單出黎成6000幢大廈，當最少有6000個人，政府邊會check得晒，搏一搏日日播毒

如果唔係身有屎 邊會留假資料
好撚垃圾嘅政府 仲有支那習性嘅章先生章小姐

Sorry 樓主唔小心負皮左

推呢個

再推

推, 正苦真係死仆街來

有冇報1823開file同政府慢慢玩

問你拎位置個時應該直接覆唔會俾
要出街

咁咪直拉去拉章小姐囉

召喚章先生章小姐

Push.

究竟香港真實個案有幾多

兒戲到 屌

pish

佢打比你個陣你有冇話打錯？
有既佢仲唔去刮返條友仲繼續whatsapp你咁撚醒

Pish

仆街比天收

成班hea 做

唔講佢
CCTVB都有位主持姓章

屌佢老母啦

記者去哂邊

唔洗對身分證號碼？

屌

公墓園質素 不意外

Dllm on lun99

共匪明明已經做到出曬面 點解仲有人可以唔撚信佢哋想spread個病毒
推

Pk

呢招絕

又可悲又可笑

呢度我講得唔清楚 個日佢係打咗兩次嚟
第一次就確認我個身份 我話冇呢個人
大約一分鐘後再打多次嚟 問呢個電話個機主係咪我

港共政府亂咁黎，要推到記者知

報俾東張西望，俾多D tvb既G持者見到

TUI
HK GOV DLLMCH

psuh

Whats個app就隔離完 唔怪得咁耐都係100單

政府公務員做嘢真係憨鳩鳩

dllm

6000幾個隔離..有一半係報假資料都已經好恐怖

樓主有無搵記者或者議員煲大佢

push 屌啦星

痴撚線 唔verify入假電話都得

咁檢黎做乜

屌，Sms自動檢疫系統咁撚高科技，14日都仲係send去樓主度

真係痴撚痴政府
垃撚圾港共

黃只係立場唔代表高質
都好多低質

電話號碼係假嘅都唔知，
政府班垃圾仲好意思話嚴謹啊？
推上國際就岩喇

推啊

痴撚線政府
求撚奇到

死全家

咁都得

樓主有無搵立場/有線/APPLE 記者 俾佢地再發大下

中門大開式防疫

V

依個垃圾政府做乜都得過且過

只係為咗塞住公眾把口

是撚但整啲措施出嚟

根本無撚用

亂俾電話 屌

on9

抗疫求鳩其

真仆街

垃撚圾政苦

屌 又周圍播毒

報假電話都冇後果？！政府去左邊？

on撚9 呢個政府垃圾嚟

推上報 一定唔止一兩單報假電話假資料

穩性炸彈

阿章小姐幾時死

章先生章小姐
祝你全家早日歸西！

死仆街等天收，推

鬼唔望佢地病毒落去睪丸子宮寄生一世

應該無嘜人姓章

垃圾

憑咩免費送 唔識收錢 垃圾政府

On999

擁
推

有冇聽過陳奕迅首張氏情歌

原來劉子千舊年跟阿媽姓 改咗名叫章立衡
(甄珍本名章家珍)